{
    "/vocabulary/condition/do-i-need-an-umbrella.intent": [
        "fel kell-e k\u00e9sz\u00fcln\u00f6m az es\u0151re",
        "es\u0151s lesz az id\u0151",
        "csomagoljak es\u0151kab\u00e1tot az \u00fatra",
        "val\u00f3sz\u00edn\u0171, hogy ma esik az es\u0151",
        "fel kell-e \u00f6lt\u00f6zn\u00f6m es\u0151s id\u0151j\u00e1r\u00e1sra",
        "lesz-e ma z\u00e1por",
        "van-e es\u0151 az el\u0151rejelz\u00e9sben",
        "Sz\u00fcks\u00e9gem van-e eserny\u0151re az ing\u00e1z\u00e1shoz",
        "kell-e eserny\u0151t vinnem a rendezv\u00e9nyre",
        "kell-e agg\u00f3dnom az es\u0151 miatt",
        "vigyek ma eserny\u0151t",
        "legyen tartal\u00e9k tervem es\u0151 eset\u00e9re",
        "fog-e esni az es\u0151",
        "Sz\u00fcks\u00e9gem van-e holnap es\u0151kab\u00e1tra",
        "van es\u00e9lye az es\u0151nek ma",
        "holnap eshet az es\u0151",
        "kell-e \u00f3vint\u00e9zked\u00e9seket tennem az es\u0151 miatt",
        "hozzam magammal az es\u0151csizm\u00e1mat",
        "kell-e eserny\u0151t hordanom a t\u00e1sk\u00e1mban",
        "kell-e v\u00e9dekeznem az es\u0151 ellen",
        "lesz-e es\u0151s nap",
        "v\u00e1rhat\u00f3-e es\u0151 este",
        "vigyek-e eserny\u0151t a parkba",
        "Sz\u00fcks\u00e9gem van-e eserny\u0151re holnap",
        "es\u0151t j\u00f3solnak az id\u0151j\u00e1r\u00e1s-el\u0151rejelz\u00e9sben",
        "kell-e vigy\u00e1znom az es\u0151z\u00e9sekre.",
        "holnap esni fog az es\u0151",
        "es\u0151s lesz odakint",
        "Fel kell-e k\u00e9sz\u00fcln\u00f6m egy es\u0151z\u00e9sre",
        "v\u00e1rhat\u00f3-e es\u0151 k\u00e9s\u0151bb",
        "vigyek magammal es\u0151kab\u00e1tot",
        "fog-e ma esni az es\u0151",
        "fel kell k\u00e9sz\u00fcln\u00f6m az es\u0151re",
        "fog-e esni a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n",
        "kell-e es\u0151kab\u00e1tot vinnem",
        "legyen n\u00e1lam eserny\u0151"
    ]
}