{
    "/vocabulary/location.voc": [
        "Seattle",
        "Los Angeles california|los angeles|la",
        "Lawrence kansas",
        "portland oregon|portland",
        "spokane",
        "new york",
        "chicago",
        "houston",
        "austin",
        "san diego",
        "san francisco",
        "san jose",
        "boston",
        "washington dc",
        "kansas city",
        "atlanta"
    ],
    "/vocabulary/sunrise.voc": [
        "alba|sortida de sol",
        "alba|sortida de sol",
        "alba",
        "sortida del sol",
        "sortida del sol"
    ],
    "/vocabulary/forecast.voc": [
        "pron\u00f2stic"
    ],
    "/vocabulary/outside.voc": [
        "fuera de",
        "fuera"
    ],
    "/vocabulary/sunset.voc": [
        "posta de sol",
        "posta de sol",
        "capvespre"
    ],
    "/vocabulary/weather.voc": [
        "oratge|el temps|meteo"
    ],
    "/vocabulary/unit/unit.voc": [
        "fahrenheit",
        "celsius"
    ],
    "/vocabulary/unit/fahrenheit.voc": [
        "fahrenheit"
    ],
    "/vocabulary/query/how.voc": [
        "com"
    ],
    "/vocabulary/query/when.voc": [
        "quan",
        "quan es",
        "quan ho far\u00e0",
        "quan es",
        "quina hora"
    ],
    "/vocabulary/query/query.voc": [
        "com",
        "que es|qu\u00e8|qu\u00e8 es|qual|quin|quina",
        "que es|qu\u00e8|qu\u00e8 es|qual|quin|quina",
        "qu\u00e8 ser\u00e0|qu\u00e8 far\u00e0",
        "(explica'm|explica-m'ho|digues-me|digues-nos) (sobre|)",
        "d\u00f3na'm"
    ],
    "/vocabulary/query/confirm-query.voc": [
        "\u00e9s",
        "ho far\u00e0",
        "hi ha",
        "hi haur\u00e0",
        "ser\u00e0",
        "anar a",
        "farem",
        "tenen"
    ],
    "/vocabulary/query/confirm-query-current.voc": [
        "\u00e9s",
        "hi ha"
    ],
    "/vocabulary/query/confirm-query-future.voc": [
        "ho far\u00e0",
        "hi haur\u00e0",
        "ser\u00e0",
        "ho aconseguir\u00e0",
        "ser\u00e0",
        "ser\u00e0",
        "ho aconseguir\u00e0",
        "hi haur\u00e0"
    ],
    "/vocabulary/date-time/number-days.voc": [
        "tres d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos tres d\u00edas",
        "2 d\u00edas",
        "4 d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos 2 d\u00edas",
        "seis d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos 3 d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos dos d\u00edas",
        "cinco d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos 5 d\u00edas",
        "6 d\u00edas s",
        "pr\u00f3ximos cinco d\u00edas",
        "3 d\u00edas",
        "seis d\u00edas s",
        "cuatro d\u00edas s",
        "pr\u00f3ximos seis d\u00edas",
        "dos d\u00edas",
        "cuatro d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos cuatro d\u00edas",
        "6 d\u00edas",
        "5 d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos 6 d\u00edas",
        "pr\u00f3ximos 4 d\u00edas"
    ],
    "/vocabulary/date-time/today.voc": [
        "avui",
        "d'avui"
    ],
    "/vocabulary/date-time/few.voc": [
        "algunos"
    ],
    "/vocabulary/date-time/now.voc": [
        "actual",
        "ara"
    ],
    "/vocabulary/date-time/later.voc": [
        "hora seg\u00fcent",
        "les properes hores|les seg\u00fcents hores",
        "poques hores",
        "les hores vinents",
        "parell d'hores",
        "seg\u00fcents hores",
        "m\u00e9s tard"
    ],
    "/vocabulary/date-time/week.voc": [
        "setmana",
        "setmanal"
    ],
    "/vocabulary/date-time/weekend.voc": [
        "cap de setmana"
    ],
    "/vocabulary/date-time/couple.voc": [
        "pocs",
        "parella"
    ],
    "/vocabulary/date-time/next.voc": [
        "proper|propera|pr\u00f2xim|pr\u00f2xima|proxim|seg\u00fcent",
        "una altra volta|una altra vegada"
    ],
    "/vocabulary/date-time/relative-time.voc": [
        "mat\u00ed",
        "tarda",
        "vespre|nit",
        "nit",
        "aquesta nit|esta nit",
        "durant la nit"
    ],
    "/vocabulary/date-time/relative-day.voc": [
        "avui",
        "avui",
        "d'avui",
        "d'avui",
        "dem\u00e0",
        "dem\u00e0",
        "de dem\u00e0",
        "de dem\u00e0",
        "ahir",
        "ahir",
        "d'ahir",
        "d'ahir"
    ],
    "/vocabulary/temperature/cold.voc": [
        "fred",
        "fresc",
        "gelada",
        "fred"
    ],
    "/vocabulary/temperature/temperature.voc": [
        "fred",
        "fresc",
        "fred",
        "c\u00e0lid",
        "calent",
        "temperatura"
    ],
    "/vocabulary/temperature/low.voc": [
        "baix",
        "la m\u00e9s baixa|el m\u00e9s baix",
        "m\u00ednim",
        "m\u00ednim"
    ],
    "/vocabulary/temperature/high.voc": [
        "alt",
        "la m\u00e9s alta|el m\u00e9s alt",
        "m\u00e0x",
        "m\u00e0xim"
    ],
    "/vocabulary/temperature/hot.voc": [
        "c\u00e0lid",
        "calent"
    ],
    "/vocabulary/condition/fog.voc": [
        "boira",
        "boir\u00f3s",
        "boirina",
        "boir\u00f3s"
    ],
    "/vocabulary/condition/precipitation.voc": [
        "pluja",
        "nevada",
        "precipitaci\u00f3",
        "pluj\u00f3s",
        "nevat",
        "plovent",
        "nevant",
        "plugim"
    ],
    "/vocabulary/condition/humidity.voc": [
        "humit",
        "humitat",
        "humit"
    ],
    "/vocabulary/condition/snow.voc": [
        "(neu|nevada|nevant|calamarsa)"
    ],
    "/vocabulary/condition/clear.voc": [
        "(|cel|temps|clima|sol|) (molt|) (clar|assolellat|assolellada|sol)",
        "(bon|) (temps|clima|climatologia) (bo|agradable|bona)"
    ],
    "/vocabulary/condition/rain.voc": [
        "(pluja lleugera|pluja|plovent|pluj\u00f3s|plovisqueig|recipitaci\u00f3)"
    ],
    "/vocabulary/condition/clouds.voc": [
        "(algun|alguns|pocs|un poc|un xic|una mica|) (n\u00favol|n\u00favols|ennuvolat|cobert|tapat) (dispers|dispersos|)"
    ],
    "/vocabulary/condition/thunderstorm.voc": [
        "(tempestu\u00f3s|tempestat|tempesta)"
    ],
    "/vocabulary/condition/windy.voc": [
        "vent",
        "vent\u00f3s",
        "ventades",
        "velocitat del vent",
        "vent suau",
        "bufant fort",
        "bufada"
    ]
}