{
    "/vocabulary/condition/do-i-need-an-umbrella.intent": [
        "i\u015fe gidip gelirken \u015femsiyeye ihtiyac\u0131m var m\u0131",
        "daha sonra ya\u011fmur bekleniyor mu",
        "Parka \u015femsiye g\u00f6t\u00fcrmeli miyim?",
        "ya\u011fmur ceketi getirmem gerekiyor mu",
        "Ya\u011fmur \u015fapkas\u0131 getirmeli miyim?",
        "Ya\u011fmur i\u00e7in haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olmal\u0131y\u0131m",
        "Bug\u00fcn ya\u011fmur ihtimali var m\u0131?",
        "ya\u011fmur sa\u011fanaklar\u0131na dikkat etmem gerekiyor mu",
        "Etkinli\u011fe \u015femsiye getirmem gerekiyor mu?",
        "ya\u011fmur f\u0131rt\u0131nas\u0131 i\u00e7in haz\u0131rl\u0131k yapmam gerekiyor mu",
        "D\u0131\u015far\u0131s\u0131 ya\u011fmurlu mu olacak?",
        "ya\u011fmurlu hava i\u00e7in giyinmem gerekiyor mu",
        "Yar\u0131n \u015femsiyeye ihtiyac\u0131m var m\u0131?",
        "Yolculuk i\u00e7in ya\u011fmurluk almal\u0131 m\u0131y\u0131m?",
        "yan\u0131mda \u015femsiye ta\u015f\u0131mal\u0131 m\u0131y\u0131m?",
        "Ya\u011fmur \u00e7izmelerimi getirmeli miyim?",
        "Ya\u011fmur i\u00e7in yedek bir plan\u0131m olmal\u0131 m\u0131?",
        "\u00c7antamda \u015femsiye ta\u015f\u0131mal\u0131 m\u0131y\u0131m?",
        "ya\u011fmurlu bir g\u00fcn olacak m\u0131",
        "ya\u011fmur i\u00e7in endi\u015felenmeme gerek var m\u0131",
        "Bug\u00fcn ya\u011fmur ya\u011facak m\u0131?",
        "Ya\u011fmur i\u00e7in \u00f6nlem almam gerekiyor mu?",
        "Yar\u0131n ya\u011fmur ya\u011fma ihtimali var m\u0131?",
        "\u00e7ok ya\u011fmur ya\u011facak m\u0131",
        "hafta sonu ya\u011fmur ya\u011facak m\u0131",
        "ak\u015fam ya\u011fmur bekleniyor mu",
        "bug\u00fcn ya\u011fmur ya\u011fma i\u0307hti\u0307mali\u0307 var mi",
        "ya\u011fmur i\u00e7in haz\u0131rl\u0131k yapmam gerekiyor mu",
        "Kendimi ya\u011fmurdan korumam gerekiyor mu?",
        "Hava tahmininde ya\u011fmur var m\u0131?",
        "Yar\u0131n ya\u011fmur ya\u011facak m\u0131?",
        "Yar\u0131n ya\u011fmurlu\u011fa ihtiyac\u0131m var m\u0131?",
        "Ya\u011fmurlu mu olacak?",
        "Bug\u00fcn \u015femsiyemi getirmeli miyim?"
    ]
}